林鄭月娥稱故宮博物館由夢想變現實 感無比興奮！

佢自己夢想咋

唔想知佢興唔興奮

濕哂

咁易興奮

⋯⋯⋯⋯⋯

兵馬俑好快都有佢份

真係隔夜飯都嘔凸

其實有咩睇? 起個新紫禁城?

咁咪好多水?

故宮博物館D料尤其係D門, 係當年列強國家度訂番來架
有做Gammon就知, 真係巧興奮

宣揚大大思想

送左幾多錢上去?

有冇滿清十大酷刑嘅刑具睇

滿洲韃子遺物有乜好睇

如果放D 文物就晒鳩晒D錢啦
不過好似係馬會捐錢起的.

成日都興奮

呢個真係勁多嘢睇...睇一日都唔太夠時間.

把撚咩
連南京條約正本都響台灣個度

未出發先興奮

好似係用Jc club 比，唔係用公帑